一月恢復黎明行動，同唔同意？

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

連登仔：不如抽籤決定

唔好原因自己聽蕭生

岩岩失業？